721 其實有 2 件事

元朗 大家都好記得咩事
上環 印象中係第一次向人群開槍 射橡膠子彈 仲要由天橋上面向下射